將軍澳線收到既電話plan

試過兩間3g/4g
唔計過海 油塘至調景嶺 側魚涌去北角 都收空氣
係咪間間都係咁？

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks